[漫畫] 來自深淵#57 価値

【公開日】2021年2月10日(水)

女主角老母粒白笛係咪用佢老豆整？

唔係啦
萊莎同托卡結婚個陣萊莎已經係白笛

Btw公主

公主進化咗？

すばらしい

隻龍鬚螺鳩屈撚到

唔好又悲劇收場

一定會㗎喎呢套